6架9車觀塘泳池駛去

如題